旺角和理非：要走可上山經何文田走

有巴士紅隨出過新界

會經紅磡警署